【冷靜】明顯今次主謀唔係南亞人

如題，搞南亞人反而會損兵折將，兩敗俱傷，
呢個係政府最想見到嘅情況
首先要做嘅，
係先搵下有無南亞人線人
搞清楚件事，
應該有好多南亞人唔會想食呢隻死貓
所以要對付政府，應該要聯合而非樹敵

你呢個題目，反映你唔係因為南亞仔係受唆擺利誘做野而體諒，而係拳頭唔夠人地強，一打，輸既係自己。如果同一件事由南亞人換成支那人，你仲會唔會出過咁既post?

push

呀！仲有！
10月20，
點可以少左
你，我，他和她丫

係咪？

[緊急] 請立刻出文宣澄清抗爭者並不會因岑子杰被襲一事報復南亞人，各位唔好比受仇恨支配自己！1020九龍見！

支那人先會俾咁嘅風帶到
不過打定底冇壞嘅

嗰班連登分化撚根本唔係香港人，懷疑佢地係中國五毛狗！！
愛香港、以香港為家、捍衛香港價值嘅就係香港人，香港人點會想將場運動變左做種族歧視咁嘅議題、乜野國際形象都冇晒啦

我明你意思，
當然唔會去諗邊個拳頭硬先啦，
所以我都話會兩敗俱傷，
相對於政府來講，我方就係損兵折將

如果對方係支那人，
政府就首先要擔心民意會崩毀，
而呢類冷靜post就無需要，
因為敵人無變，運動方向都唔會變。

而家陣出post嘅原因，
就係唔想增加敵人同改變運動方向。
呢個係政府出嘅局來，
與其去硬碰不如嘗試聯合南亞人士

你點睇

主謀點都係葉虎/中聯辦。
黑底祇算中間人

嗰班連登分化撚根本唔係香港人，懷疑佢地係中國五毛狗！！
愛香港、以香港為家、捍衛香港價值嘅就係香港人，從來無分種族、出身、國籍，香港人點會想將場運動變左做種族歧視咁嘅議題、乜野國際形象都冇晒啦

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰